神之廢青入一入黎

Hi 乜咁岩啊

屌

個仆街仔唔入黎

屌你老母

係啊係啊 屌你老母

乖啦 屌你老母

幫我

幫你老母

剪你

剪你老母

瓜